【遊瑞典噩夢】華客一家三口投宿被拒 遭警暴打拖出酒店棄墳場

內地一名曾姓男子指控，本月2日他帶同父母飛往瑞典斯德哥爾摩旅遊，卻遭到下榻酒店職員惡意相向，甚至找來警察，把他們一家三口全部從酒店拖出去，期間對他暴打。曾男大罵瑞典警方罔顧人權，不管長者健康狀態，最後把他們一家棄於一處墳場內。

繼續睇：

【遊瑞典噩夢】唔只粗暴對待華客這單case？ 中國提嚴正交涉（ ）
【遊瑞典噩夢】曝光片段還原真相 知情者：事主哭鬧被送教堂外（ ）

據環球網報道，曾男表示，當天他和父母在凌晨時分抵達酒店，算是提早一天到達，由於酒店規定要等到早上才能辦理入住手續，曾男向酒店表示願意配合。由於父母年事已高，加上外面天氣寒冷，曾男請求酒店能容許他們一家三口先在大廳坐着休息，他也願意付錢。但酒店表示不能配合，而曾男就說這時酒店的態度轉為惡劣，並對他們大罵：「立刻滾出去」，更找來警察。

曾男隨後向警方說明狀況，但對方不予理睬。曾男說，瑞典警方竟強行將他的老爸從座位上拉倒，拖出酒店，扔在地上。患有心腦血管疾病的曾父當場病發，意識模糊並開始抽搐，警方只是旁觀，仍未給予任何人道幫助。曾男的呼救聲引來路人圍觀，現場眾人紛紛指摘警察行為惡劣，要求警方給予救援。很快地，荷槍實彈的警察車輛抵達，但警察沒有施救，卻持槍驅散人群並試圖搶奪曾男手機，還把曾男一家人強行帶上警車。據曾男講述，期間警察還毆打他的母親和意識模糊的父親。

警方向曾男詢問是否為難民，是否想使用暴力，更威脅稱「送到森林和野獸一起」。半小時後，警車急停在一處黑暗路口，多名武裝警察把3人推下車就揚長而去，曾男用手機定位才發現，該處竟是斯德哥爾摩市區幾十公里以外的一座墳場。曾男說當時氣溫不到攝氏10度，周圍陰森恐怖，還能聽到遠處動物的嚎叫，一家人只能圍坐在墳場互相取暖，幸好之後得到路人協助，他們才得以返回城區。

回到市區後，曾男立刻向中國駐瑞典大使館通報此事，並向當地警方報案。由於曾男一家人不願意留在當地，當日便飛離瑞典。曾男強烈要求瑞典作出解釋，並道歉賠償。據悉，中國外交部和中國駐瑞典大使館已經高度關注這宗事件，並多次向瑞典提出嚴正交涉，但目前瑞典相關單位並未作出回應。

環球網

凌晨去到想訓大堂不果